列斯聯柒撚到

打多個反輸1:2

依隊野係咪特登唔想上英超，年年都係咁

有無link

佢地上季要輸足5定6場先會由第3跌落第7
點知真係比佢地做到

收皮了

你又唔幫手燈

我同佢地無親

ai you wo cao
Aggeroad niu B！

牙路買左？

係前季, 最尾8場拎得6分,第4跌落第7

季季都係咁 下年繼續啦 應該有晒陰影 季尾自動放棄

季尾留力Playoff
Playoff留力下季

四五年前都已經講呢隊垃圾踢假波，根本唔想上英超
年年季尾夠分之後，剩低果d 就拎去派，賤過狗